# Save Cache

> ## Sucesso
1. ✔ Apagar os dados da chave recebida do cache
2. ✔ Inserir dados no cache

> ## Exceção - Erro ao apagar dados do cache
1. ✔ Deve repassar a exceção para quem chamou essa classe

> ## Exceção - Erro ao inserir dados no cache
1. ✔ Deve repassar a exceção para quem chamou essa classe